英足盃前又出口術 摩佬：對手根本係英超球隊

曼聯周五晚在英格蘭足總盃出擊，於奧脫福迎戰現時在英冠排次席的打比郡。不過，紅魔鬼領隊摩連奴賽前卻公然表示，今仗對手其實並非英冠級數！

該名葡萄牙籍主帥說：「抽籤對我們著實不利，因為我們的對手根本是英超球隊。你看他們的球員，他們可不是英冠球員，我在英超和他們當中的大部分都曾經交手。所以我今仗會強陣出擊，至於勝負則非我所能控制。己隊今仗會排出強陣，以一隊的球員應戰，我會把今仗當成是英超比賽般看待。今場門將起用羅美路，只因他是位頂級的守門員，他值得上陣，迪基亞則值得休息一場。羅美路會是阿根廷在世界盃的守門員，他今仗會上陣，但我會在派遣一支我認為是很強的球隊，去應付今場比賽。」

即係和波

聯賽盃曼城對狼隊添

上次輸過俾布城緊係帶定頭盔先

讚對面都叫出口術

對英丙，佢都強陣出擊既啦

抽籤對我們著實不利

一定係暗串爺爺對英冠中遊

摩式輪換

垃撚圾

咁講成個英冠有幾隊都係英超球隊

帶頭盔先，萬一輸都係對面勁

嗱，對手英超料黎嫁，贏輸我控制唔到嫁...

原文幾時有講不利？

睇得起對手都叫出口術